[有圖][JJ插液態氮]認真求救，點解chrome開網頁會變成咁

我用緊notebook，請問仲有冇得救？？
上網宜家我用緊ＷＩＦＩ蛋，會唔會有影響？
定係咩問題??
我以為中毒,已經重設過原廠一次，都係咁....

又開一次做咩

我以為有圖睇JJ插液態氮

開錯吹水台 沉好快

有冇人幫下手

咩WEBSITE都係咁?

大部份,

例如,GOOGLE search完野,click D link 都有咁嘅情況

似唔夠ram chrome出名大食 用其他browser有無類似情況？

你個Adblock喺咪Block撚哂所有野?

試過用IE 都有咁嘅情況

陣間試下del咗adblock 睇下得唔得

睇下 Chrome 同 Windows task manager
確定唔係上網問題?

應該邊個睇
電腦白痴

試下清Cache囉

最近裝左咩software?

可以教下我嗎

重置完，裝咗一隻game同chrome

試過，唔得

F12 console有冇野出
有冇PING過去試下有無timeout
電腦有冇中過毒
有冇開緊proxy

F12 console 冇任何野出
電腦啱啱先重置原廠，應該冇
冇開proxy

ping咩ip

仲裝個avira防毒